比咁多錢裝修佬做木工係戇鳩

灣仔d傢俬舖得唔得？我想做到好似網上d室內設計範例咁靚

要靚就唔會平啦，設計師唔洗交租比地產商咩?
想平就去買IKEA或去靚傢俬舖買現貨啦
不留度身訂造實貴(唔係大批倒模製就實貴)

1999

即場木工真係貴到癲

利申：裝修中

請教一下各位
真係唔識

如果我睇中咗宜家傢俬一個大櫃

但差幾吋先到頂入牆
可唔可以請個木工師傅改到佢入牆

又或者我好鍾意我屋企嘅大櫃

但係佢有啲木爛爛地

可唔可以請個木工師傅返嚟換咗啲核心木材

繼續用？

見到你講木工
但又乜撚野倒模

兩個都可以。
舊櫃要睇你爛邊到， 如果要成個拆出黎先整到你不如買過新。

個櫃有細個啲貼紙

跟咗我廿幾年

想留返

影黎睇下要點整， 先比到意見你

想平你仲去靚傢私鋪買現貨你會唔會有板唔知訂左少少呀，你所謂既靚傢私鋪既定義係乜？

木工現場造 樣樣野都fit位 板又可以揀馬拉 台灣板 唔洗用大陸板 睇你想要咩既姐

利申 用ikea🤣

差幾吋先到頂入牆

木工師傅都係幫你幫加塊版到頂架者

貴從來唔係木工問題

係你既問題

折左塊有貼紙既木板出黎
改裝做新櫃櫃門之類